改歌MV 救香港

我覺得比起文字同圖片
改編歌曲同歌詞更加容易感動人嘅國際文宣
岩岩睇完巴打改編嘅歌 感動到喊哂口

如果用同樣方法 改做各國語言（日，普，英，法等）嘅歌詞 內容講番香港人抗爭運動嘅決心，再加埋MV剪接番抗爭畫面，可以好正面咁感染國際嘅人，推使佢地同當地政府介入。

大家不妨推埋呢個post！ 聽下：

【逆權版】數碼暴龍進化歌brave heart

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過麗瑤

麗瑤28要出嚟metoo啦